你知唔知道什麼是heartbreak?

什麼是the agony of love?

What is love

Bittersweet